想搵人教我break dance

我零經驗
有意留個tg~

break hell dance ok?